日日暈車浪

朝早夜晚都要搭差唔多兩個鐘車
依排又瞓得唔好，11點幾12瞓，零晨3點幾4點就醒一醒，仲要原本已經瞓得唔冧
唔夠瞓再搭咁耐車，更加容易暈車浪
玩死我

死忍

唔忍都唔得，又未去到暈到嘔出嚟咁嚴重
個頭勁痛又有小小反胃嘅feel

我會食高糖份野會舒服d